手機轉台

下年3月完約
用緊3
轉台有咩推介？
同埋想轉登記人名又唔想比轉名錢有咩計？